中槍「熊仔餅」腸黏連再入院

中槍「熊仔餅」腸黏連再入院

■前年11月「熊仔餅」在西灣河遭警員近距離槍擊，至今仍受後遺症困擾。

【本報訊】前年11月西灣河中槍21歲青年「熊仔餅」周柏均，近日病情反復，藝人阮民安昨晚引述熊仔餅友人的消息發帖文，指熊仔餅因為腸黏連問題，要再度入院，可能今日早上需要接受手術。

熊仔餅昨深夜接受本報訪問時語氣虛弱，不願就病情談及太多，但承認入院是與中槍後腸黏連的後遺症有關，着記者今日再聯絡他。

精神差兼不時疼痛

根據熊仔餅Instagram限時動態，可見他昨日身處病榻，他向記者表示身在私家醫院，但留醫期間仍透過IG與支持者互動。

熊仔餅在IG提到自己近日倉卒入院，沒有帶齊東西解悶；又說自己精神較差，並不時疼痛，醫院要求他禁食，已有超過40小時沒有進食。另外他又指病房嘈吵，難以入睡，希望能盡快出院「燒嘢食」。

前年11月11日全港三罷，有抗爭者同時發動「黎明行動」，當日熊仔餅在西灣河遭警員連開三槍近距離擊中。熊仔餅中槍之後病情一直反復，據他上月facebook帖文，指槍傷後至今逾年仍受後遺症困擾，包括嚴重痛症，痛至「食不到止痛藥」兼嘔吐不斷，骨折亦未康復，近數周更經常夢到當天中槍情景。

撐住啊

關

頂住

「熊仔餅」中槍夢魘 骨折、劇痛難久站 3.23上庭 盼手足聲援

加油

撐住,祝早日康復